班仆街藍絲想屈婆婆撐警 屌走年輕人

2:05開始

屌你老母班垃圾成日癲倒是非
婆婆多謝你

推
還婆婆一個公道

婆婆

最新清晰證據

你地對唔得住婆婆

快D去各大藍絲GROUP澄清
不過佢地根本唔會理, 721之後擺明得返一堆冷血狗

推上去
屌死班抹黑狗

幫婆婆澄清

Sunny

文宣需要你地

十連無難度
1

2

3

4

5

6
不推不是人

7

幫推

人手置頂

send 比身邊fd

由佢沉

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

我都估到, 所以一早backup原片
因為個婆婆實在做得太似屌走示威者 藍絲無腦架嘛

推

又一證據證明班垃圾最中意cut頭 cut 尾

push

婆婆萬事小心

我無野講

要逐一擊破對家黑材料
還婆婆公道
婆婆咁激動幫我地 比佢見到被人抹黑一定好傷心

推

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

婆婆寧願死都要守護年輕人

放左!!!!

團結就是力量

Push

藍絲 5 毛 已無道德可言

婆婆下次交返比年輕人做算啦

Push!!

公理何在

幫推
藍絲都係死廢物

藍絲已經無做人道德
為左自己不擇手段

婆婆一生平安

一係就話婆婆收錢做戲

真
佢地最意就cut 頭 cut 尾
被人拆穿就話你收錢做戲

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

婆婆...

兩隻負皮狗

我地係唔會驚架

我地自己知咪得
咁對婆婆可能係好事
起碼唔會俾藍絲攻擊

藍絲冇人支持搞到要周圍屈人支持佢地
陰公 佢地都知自己冇人支持

拎arho sunny段片，佢好清楚係屌緊警察

呢段就係
良心youtuber 馬田 ,arho ,creamy

同一個人
撐警就話連老人家都屌廢青
轉過頭真相係撐年輕人 就話政治演員

喂 我屌你老母

四隻負皮狗 見到民意未

之前覺得sunny d片唔好睇
近排先subscribe
佢同大J 伍公子都係高質youtuber

lm

we connected

其實個女人 睇落唔係好老
係滿頭白髮

肯上前 拍片已經有進步
笑波子 達哥

救救手足，助手足免疫於偽中立深藍的語言暴力，殺人於無形。

睇到好心痛，多謝你婆婆

真正藍絲唔會在意，禮義廉恥冇哂，心高傲到盲撚哂
但我地都要努力打救班淺藍淺黃！只要佢可能仲有一絲人性，就唔會放棄佢！

我睇唔曬婆婆講既野
因為有催淚強
婆婆多謝你

真係唔可以睇小網絡力量，多一個人發聲就多一份力量，感謝肯上前線記錄真相既Youtuber